係巴士上面點知自己搭緊幾號車

狗鐵壞左 9衝去搭巴士
一落到樓下眼尾望到有車就瘋狂跑
而家上左車望到前面有另一班車 但明明10分鐘先一班
即係懷疑自己係咪上錯左

其實係巴士上面有咩方法知自己搭緊幾號
之前搭叮叮都試過上左車但唔知目的地
問人又好柒

司機位後面有路線牌？

弱智咪撚搭巴士啦

問其他乘客

車頭電牌控制器

鉛路睇下外面 睇下巴士側面反光反到嗰咩number

係上層 下層已經塞滿曬人

落車睇

負評嗰啲肯定九巴

試過 望極都望唔到

唔識睇ETA估？

覺得問人柒過落錯車？

上層車尾玻璃有細字寫住
下層要係太平門到睇
如果唔好彩要企，就咪撚坐啦

唔知係司機問題定車問題

有d巴士係唔會/成日miss 下一站

試過

要搭268p 但掛住打機上錯左268c

不停check 到站app 同埋埋站果陣睇下呢兩班車既到站時間，確定真係搭錯，跟住落車再轉返

搞咁多野
直接問人

唔準嫁

自己知自己柒就算 無謂話俾人知

每日準時八點load空氣嘅ETA

same case
好彩2架車都係去附近 但其中1架兜到hihi

問人啦on9
柒係柒，總好過去錯地方

開九巴app, 睇下個站d 車幾點到，估自己邊架車

寧願打咁多字都唔肯開口問一句 柒又點 你都唔會再見返條友架啦

絲打，你坐車頭，望前面架巴士/私家車隻窗反射咪得囉 唔洗問人